大家冷靜d

出面好多消息話又清場又斷網
一句fc-ed就當真
大家冷靜d
取消晒出去既機只係塞機場塞到d人去唔到機場
landing既機繼續都係land香港
as long as d arrival機未divert機場都仲係安全！